痾尿除外套？嚴重潔癖點搞？

我本身有嚴重潔癖，冬天痾尿之前一定會除左件外套先去廁所，尤其是著緊皮褸既時候，唔知有冇人同我一樣？

一樣

睇睇精神科

冬天自己一個著外套出街點算？
我有通常個黑色膠袋，去廁所之前會除咗件褸放入個袋，然後放係d餐廳/cafe 既枱櫈到，再入廁所。等d人唔起眼，冇意慾去偷。

我出街好少會去廁所 因為真係潔癖

聽日就G20，聽晚煲底見！

成個垃圾佬咁😅

去廁所唔俾任何嘢掂到廁所同牆 返到屋企入房前會酒精抺
呢一年開始潔癖越嚟越嚴重 而且開始好影響情緒

我都會儘量唔掂到廁所任何野，我係男仔應該易d，但女仔既話有難度。

屌 我以為你講反包皮

係驚人哋啲屎尿？定驚所有污糟包括自己？
尿兜的話應該有啲尿水花彈返轉頭，都係會反彈落條褲度

On9 7.7

強迫症

呢樣野真係煩，有d尿兜點痾都反彈

痾屎要番屋企裸體咁痾？

屌